612人道支援基金上線啦

各位手足，大家好，初次報到。基金好多野跟緊，我地未必覆得切，請俾d時間。

敬請留意！！
基金是為反送中運動提供人道支援(back-up)，包括法律、醫療、情緒，以及*緊急經濟支援*。

因此，所有因為去發夢而
「被趕出門」「冇錢買飯」「冇錢交電話費」的朋友們，
聽住！！！！！
基金懇請你聯絡我們🙏🏼
基金懇請你聯絡我們🙏🏼
基金懇請你聯絡我們🙏🏼

我們在了解你的情況後，會認真商議並儘力提供可行的支援。
大家都在呀！！！🙏🏼🙏🏼🙏🏼

至於行動「現場」之物資、食物等等，請體諒基金*不能夠* 提供。

9845-6641 ！ 9845-6641 ！ 9845-6641 ！
whatsapp / telegram / （非緊急唔好打電話，聽唔切呀。）

大家加油，保重！

自推。

呢幾日好多人找我們，要幫手，要出錢，我地覆fb覆到4am，講電話講到2/3am。可能有漏有錯，請見諒。

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

感謝

辛苦哂你地

後知後覺好過咩都唔做 支持

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推

Push

即刻捐多100

想課金入去應該點做
聽日出糧

自推

另外，好多人問基金可唔可以幫現場的物資，派飯等等，基金真的唔可以支援現場的野，原因大家明白的。

另外，基金正式成立，有名有姓，做野係有限制。例如，接受基金提供的支援是要簽收，因為我們要核數，有單據，所有資料當然只有核數師見到。但如果無程序，我自己袋左都無人知，係失信於捐款人。

幾時公開盤數呀

終於上水

自推

另外，我發夢聽過有人話收基金錢要簽名承認暴動或做過乜咁，我係呢到嚴厲遣責造謠生事的人。收基金錢是要簽收，就是講收左幾錢及單據（如有），無其他野。我地有冇咁on9呀？宜家收基金錢犯法呀？

點fact check你係?

想問下如果啲學生哥想要緊急經濟支援會有咩步驟
會唔會又要交證據審批一輪先得
真心想知，因為要得應急錢最緊要就要快
幫一百個有一個摸魚嘅唔算得啲乜

自推

另外，有人話去左旅行的人找唔到基金幫手，我XXXX，基金並不會透露求助者的資料。總之有需要就找我們，未覆或覆漏左就追我們。講完。

支持

自推（完）

好彩用hkbn先開到戶口，唔知點factcheck好。總之我無用vpn上，所以一定唔會講犯法野，費事popo上門。

要去開會啦，今晚再傾。

我捐左錢比612反送中基金，我想捐比你地 但點知你地信得過

612人道支援基金facebook link

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
612人道支援基金工作及捐款方法
昨天
基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。
612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。
2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。
3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk
4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Swift Code : HSBCHKHHHKH
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon
備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

唔幫=未覆或覆漏
同警察一樣，失蹤只係遲到

btw答唔答到幾時公開盤數

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
11 小時 ·
各位，

知道好多朋友好擔心星期六日（七月27、28日）被捕朋友的情況。其實，由星期六晚到現在，各被捕支援熱線及義務律師團隊，都忙碌於接收個案及相關查詢，以及於警署跟進被捕者情況。（呢幾日支援的朋友好似冇乜點瞓過覺😅🙏🏼 而大家忙於跟進，未有特意公佈相關情況，還請大家見諒。）

今早於粉嶺裁判法院提堂之被告，亦已有律師跟進，請大家繼續關注他們的情況。今早九時亦有社工之聲援行動。

基金這數天也忙碌於處理各種個案，包括醫療、情緒、法律及被捕支援，並儘快為相關朋友安排所需服務。

最後，大家關注到運動中的年輕參與者所面對的經濟壓力，我們懇請有需要的朋友聯絡我們，基金在了解情況後，會認真商議並儘力提供可行的支援。🙏🏼🙏🏼🙏🏼

whatsapp / telegram / 打電話來9845-6641 傾吓啦～

大家加油，保重！

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤❤️

612人道支援基金

為因反送中運動受傷、被捕或相關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。

我地8月頭會有第一次財政及工作簡報，請密切期待，到時再指教。

你地同民陣有無關係？

我今日先捐錢比你地，只能盡一點綿力，希望你地去幫佢地保護佢地

我真係好期待知道你地啲「義務律師」(aka收錢義工) cap左基金幾多死難財

仲有唔好好似之前有個基金咁，淨係批錢請自己政黨嘅人打工，幫下無政黨義士盤數會冇咁難睇

民陣616遊行，基金個日找各政黨團體籌款成立，之後就是個五位信託人決定，同民陣無關。

我們現時都會同民陣、星火等的法律支援合作。

邊個基金？想知。

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

撐佳佳

push

又大台呀？

你錫撚住個荷包咪唔好捐囉，質疑人地大台做乜嘢
依家要你聽哂佢講嘢行動?
人地整個名，搵信託人，籌旗俾人打官司同支援工作。

推推推

洗唔洗提供個人資料先拎到？

加油 612

支持！推！

需要義工嗎?

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

你係咪何韻詩

辛苦哂你地
Btw想同hocc講聲我愛你

挺

幫推

好人一生平安

PISH

fact checked

多謝 8.5見

有需要就搵佢哋

推推推推推推推推

pish

推，想問下會唔會招義工，可以點幫到手

加油

推，有需要手足請聯絡

其實信唔過就唔好捐
自己落場親手交俾手足
唔該哂

已課金支持上線

Factcheck左個user未？廢事好似上次民陣咁炒車

推！

大大力推

幫手推上熱門比多啲人睇

我無嘢講

已經課咗金，大家努力幫助抗爭者

辛苦晒你地為今次社會運動出力！

課金喇喂

推!支持

好支持你地做後勤幫手！
各司其職！
勿分化 勿割蓆

經渣打轉數快過數
今日打來話secure check
係咪真係有做過呢個轉數
問知唔知對方係咩機構
食屎渣打

幫手推錢就係要黎用！

Pish

其實你哋招唔招義工。

有需要嘅請隨時出聲

辛苦曬

俾條Link我，捐爆佢

何韻詩FB shared

睇HOCC 最新個POST

會唔會公開帳目

懇請民陣盡快發起全民罷工

點防止基金被有心人利用？

呢個真心有用，工程巴誠懇嘅忠告，學左做地盤一個頂三個

幫手了喂

點證明係612基金人？

希望無錢食飯嘅手足或者需要幫助嘅搵612人道基金

希望各位小朋友唔好怕醜，有經濟需要就申請，唔想見到你地打機打到無錢食飯，幾個人食一個包

救救義士

Push and thx

我想問有45位義士俾人暴動罪
人道基金實際上會點樣幫到佢地？
而家資金有幾多?

小朋友搵佢地食飯同交電話費喇，我即刻課多啲

P 牌仔講咁多都無用,
甩咗P 先講啦!

講笑.加油!!!

暴動罪

判一年以上既20萬

三年以上50萬

重賞之下，必有勇武

728上環有45個義士被告暴動罪啊，援助基金可唔可以幫下手搵律師幫手打官司？唔夠錢即管講，我地會盡幫！暴動罪入到嘅話有機會判10年啊幫下佢地，大家關注下

而家好多義士都好擔心搵錯人
麻煩俾少少證明你係612基金負責人

又暴動？屌你老母

我捐左成幅身家比你 仲問人借左1蚊，如果比我知你地有咩唔見得光嘅野做左，我一定唔會算數，如果你地幫到義士 我會一直一直捐。

FC可以去HOCC facebook page

我想問宜個基金會唔會幫義士法律上既問題？

推！！

Shut up and take my money

呢刻要救45位義士，
612人道支援基金需要大量資金，
同時國際上要Make noise

[728救45義士] #OnionChallengeHK & 612人道支援基金

44名義士被控「暴動」了

支持
同埋我愛你呀何韻詩

多謝你地嘅付出！！我地銀彈上都會大大付出！！

想問下而家基金總共幫左幾多個被補義士？
已經用左幾多錢？

7.28 45人被控以暴動罪: 絕大部分是學生，約三分之一是女

懇請612基金用盡全力拯救佢地
眾籌咩都好 錢唔是問題

我都好想知而家基金財務情況

五大訴求!
光復香港 時代革命!

辛苦哂

快啲幫被捕嘅義士啊唔該

Push!
好擔心行街街嘅小朋友安全
辛苦曬各位律師

一定課，最緊要幫到班手足

可唔可以幫手聽日上庭728果40幾位既手足 我唔知佢地有冇搵你地基金 好驚佢地冇人幫手

屌呢個真係要推

推，btw最好用 telegram啊

一定捐 請放心

請問台灣義士窮到要翻黎，你地比唔比到錢佢地等佢地可以留係台灣？

屌你老母, 夠唔夠錢, 唔夠出聲, 仆制黑警律政司, 屌佢地老母臭化西

點知你係咪狗

屌你自己去hocc fb睇啦，上面有埋cap圖

集中幫控告左既義士先， 佢地係重中之重，要全部脫罪

需要幾多錢？

辛苦曬啦

夠唔夠 要唔要再捐

何韻詩官方認證

捐左

籌旗捐錢幫義士唔算大台掛？
如果個基金出聲指揮義士行動先屌啦

求你盡量優先幫左最近俾狗咬左既手足先
暴動罪太嚴重，我會努力ot課金
最緊要係有志之士不能少

謝謝！好想好想出一分力！無力上前線起碼可課金盡綿力

唔夠錢出聲啊，我地一定會捐！

Oush

幫班義士呀

其實真係唔好覺得千幾萬好多，而家有過百人比人拉左，除翻每人得十幾萬，真係打官司都未必夠，莫講話醫療費生活費個啲

希望大家問人幫左呢樣個樣未之前，都盡能力捐錢，唔係想幫都無錢幫

利申同個基金無任何關係

推

我原則就是課爆

已小課, push

屌對唔撚住囉

Hello

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

做實事必撐

出糧課三單

8月5日大罷工
光復香港 時代革命

勿忘義士 專注五大訴求

辛苦哂基金所有人

記得去課金

會否解決法律問題？？

推咗先

點肯定到唔會有人昆錢

得你一人？

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

我諗佢哋應該真係有好多事要處理，而人手唔會多。搵義工幫手亦未必可行，因為難保有無鬼。所以大家比d時間，唔好不停問盤數，幫緊幾多人等等。我相信佢哋已經盡緊全力。

推吖

流亡台灣既義士呢？

push!

Pish

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

我喺HOCC fb見倒個post先入嚟

救左個四十幾個人先

Push

大家一齊捐錢！律師費好貴架
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

已課，金額唔多，但希望聚沙成塔

可唔可以開多幾個戶口

想幫被屈暴動既義士

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

Add oil 撐！

少少地

出糧再捐

up

612人道支援基金 facebook link

612人道支援基金工作及捐款方法

612人道支援基金 612 HUMANITARIAN RELIEF FUND·2019年7月29日星期一·

基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。

612人道支援基金捐款方法

1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Swift Code : HSBCHKHHHKH
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

已課

換轉如你有事要找幫忙?

科ED

辛苦晒

點申請?

推,我真係好關心被捕義仕既所有支援問題,求大家幫幫手

必須長期置頂

冇錢開飯既山區兒童可以揾馬鞍山區議員麥仔

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。
出錢又出力

hocc fb live緊

法律上你地點幫被捕人士？

支持💪💪

律師呀

外國勢力資金來了

希望幫到細路同義士們

hello，明早要去支援被告的戰友及家人，剛剛安排好一些工作，上黎自推下。

我地一定要同求助的朋友傾下，了解下點解有緊急經濟需要，個需要係點，是否基金幫到的範圍等等，所以申請其實唔複雜，就是要聯絡我們先（最好whatsapp / tg ），我地根據信託人定的準則處理，如有疑問，都要交信託人決定。如無疑問的，可以好快處理。

要全名同身份證號碼，簽名，確認收左基金幾錢。就係咁多。
所有資料絕對保密，只會用於核數之用。
如果無名，唔知邊個收錢，我畫隻龜claim錢都得啦。

多謝呀，我地其實收到好多人想幫手。
但因基金性質敏感，我們不能找義工幫手處理個案的支援事宜啊。
如將來有活動可以請義工幫手，我地一定會出聲。

lm

基金不會透露個別的支援詳情，你明唔明？
希望有需要的朋友聯絡我們。

基金聯絡方法及資訊發放
電話：9845 6641 (如非緊急，唔好打電話，會爆，請儘量用Whatsapp / Telegram)
電郵：612Fund@gmail.com
聯絡表格：
Facebook訊息：
Facebook專頁：
Telegram頻道：

法律上當然是各律師團隊幫忙，基金就係支援有關的法律費用。

Tg申請左 希望可以拎到少少車錢去前線 唔奢求食飯

今晚最後一推

我怕之前講得唔清楚，基金支援工作是以人道理由為出發點，例如在反送中運動中受傷、被捕或有關人士，基金就會提供醫療費用支援、心理/情緒輔導費用支援、法律費用支援或緊急經濟支援等等。

因此基金支援上係有限制的，唔可能乜都幫晒，如非straight forward case，我地最終一定係由五信信託人case by case去做最後決定。最緊要是請有需要的朋友找我們，我們一定儘力了解需要及跟進。

聽日有45位戰友上庭，希望都可以保釋啦，來聲援既朋友也請幫手把法庭內旁聽位留給事主親友，把法庭外嗰層優先留給要做「被告支援」既人。

晚安，多謝戰友，多謝香港人。

push!!!

課左, 會再課

好滾動

我係香港人，8月5我會罷工

留tg俾我啦

月尾 略盡綿力 出糧再課

希望基金除左支援被捉既人,可唔可以用錢請律師告返黑警同告石鏡全「煽惑暴動罪」等等?

因為唔反擊只會更多人受害
我相信香港人一定會捐錢幫手

略盡綿力 香港人加油！！

出糧前捐多左5千 god bless hk

7月27 果班救唔救到?
點捐?
定只係6月12?

證明左係堅野？

其實基金有無諗過作主動

協助示威者控吿警方？

提高透明度 唔該

光復香港
多謝你地支持！一齊頂住上

你哋點定個案範圍，728啲人你哋救唔救到

同埋問多句，有人反應基金只係包開頭費用，唔係全包律師費，被捕人士要自己揹返幾十萬，甚至百萬嘅律師費

想問呢件事係咪真？
同時，

喺法律援助上，你哋涵蓋到幾多？程序上跟到邊一步？

光復香港
時代革命

一定要撐

推，我都想知

推，想捐錢
但想知係咪用得其所同埋係咪所有type ge 人，like和理非同上前線會衝嘅，都會一樣咁幫，一視同仁唔會話邊d人會subside 多d?

同問

基金而家有幾錢
預計需要幾多錢去支持

範圍是與反送中運動有關就可，最終決定是由信託人做。但我可答你728是幫。

我見個基金唔會用黎買物資, 如果有人想夾錢買物資嘅, 會唔會用以下服務:

請問邊到見到那些訊息？我地可回覆下。

基金原則上是協助所有合理水平的法律費用，以及用到法援、當值律師就用，詳情仍在處理中。總之就是令到被告不必要為法律費用擔心，我們會設立一個合理費用水平（例如參考法援價錢），就算法律開支超出法援水平，也不代表幫唔到，但要基金信託人再考慮。

但我們總不能無限制地支援任何水平的法律費，咁如有人請左個好貴的大狀，基金籌幾多都可一鋪清袋。

一視同仁，法律、醫療、心理/精神輔導等開支的支援一視同仁。
緊急經濟需要就是個案考慮實際情況及需要。

都話8月頭公佈一次，定期公佈。

唔係上左線好耐啦咩

👍

加油！！

先正評再討論

幫推，啱啱出糧略盡綿力捐咗$500 大家每月出糧都捐少少，盡力幫義士。

推 一定要推

要幾多錢就出聲，最緊要義士脫罪，如果要目標金額請出聲。一定要幫義士幫到底

佢地只係10零20歲既靚仔，你甘心睇住佢地坐10年監咩？

有人話淨係包一次堂費 之後都唔支援
可唔可以澄清下？

44位義士 每人要自己面對既法律金額係數十萬 我地唔可以扔底佢地

推 好想知
如果真係只包一次堂費

我聽日就去貼街招叫人唔好捐

光復香港 時代革命

同問.....唔夠錢的話...我地可以叫人捐...

推
有冇基金既相關人士解話

捐？
捐黎幫你地買hi-fi
捐黎請飛航模式律師
定係捐比你地發大財啊？

唔該盡幫 唔夠錢就開聲

推
請解釋

如果你哋淨係包一堂堂費
我覺得你哋呃緊大家錢

係囉

//不如問吓同一班基金委員 (HOCC, 吳靄儀大律師等人) 兩年前籌咗嗰四百萬去咗邊啦？籌之前話包魚革義士，籌完話唔包，只支援泛民被捕者嗰13+3位，點知裁決後無人要坐監。籌時話會每年出一次財務報表，到依家兩年嚟都從無交代過市民攞出嚟嗰幾百萬去咗邊？今次612，又用同樣招數，而今次講緊嘅款項係超碼有二千萬。

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

有 ching 話你地基金只係幫到第一次堂費，之後要自付係咪真？
如果係咁，你地可唔可以黎多網上眾籌，集腋成裘，將個資助範圍加大？

要盡幫，有資金問題，請提出

麻煩澄清下
612fund原意唔係支援被捕人士 可以唔洗擔心法律費用咩？
除左好貴大狀呢個case, 你地會唔會有一個range比義士參考返
如果係within個range既律師費堂費都可以幫手?
唔夠錢出聲 最重要幫到義士唔洗擔心錢

推

法律援助係最重要

推到回應

希望盡快澄清，義士未來好重要

捐得既都係真心想幫義士

快啲澄清，唔夠錢既出聲好多人可以再捐，再捐都唔夠既再拎出黎解釋返

而加咁樣好多人會卻步唔再捐

推個人比唔到多，企每人夾d夾d總會夾到出黎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#我會參與罷工罷市罷課

推呀

612 快澄清

至少想知道事實或者原因

樓上已有基金回應:

請問邊到見到那些訊息？我地可回覆下。

基金原則上是協助所有合理水平的法律費用，以及用到法援、當值律師就用，詳情仍在處理中。總之就是令到被告不必要為法律費用擔心，我們會設立一個合理費用水平（例如參考法援價錢），就算法律開支超出法援水平，也不代表幫唔到，但要基金信託人再考慮。

但我們總不能無限制地支援任何水平的法律費，咁如有人請左個好貴的大狀，基金籌幾多都可一鋪清袋。

咁可唔可以消楚指出合理費用水平/價錢係咩？
同每個case大概最多support到幾錢？

我冇野講

多謝你地

泛民信唔過
大家第一日先知咩

籌錢cap水發大財

推， 總之就是令到義士不必要為法律費用擔心

[ 由小處到大局 之二 ]出動鄉黑並非最後技倆

香港人開始壁壘分明，會支持就會支持。
請開始尋找香港人以外嘅支持、盟友以及援軍。
請連繫依個世界會認同、支持、幫助我地嘅人，

好多人知道香港情況之後都想幫，但唔知點幫。
因為我地冇同佢地連繫同溝通，冇辦法可以幫。

我地作為國際城市，到左今日，
我地嘅抗爭者組成基本都係港人，
點解冇出現過國外反共組織嘅人？
我地唔應該怕俾人話有外國勢力，
共產黨先怕真係有外國勢力支援。

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

呢個基金係有信託人睇住
一定會合理地幫助義士
我信吳靄儀 Hocc
就係咁簡單
同埋千零萬係絕對唔夠咁多個人打官司
係8月基金公開盤數之後
大家睇清楚 可以落力D捐錢

612律師收法援價錢，你可以請貴既律師，不過都係回番法援價錢

所謂612基金，其實就係14年嗌散水，打邊爐，話衝就係鬼，叫人捉鬼果班左膠

個基金秘書長卓佳佳，雨傘之前嘅反東北已經喺度起大台，叫人小組討論，階段性勝利，散水

我知好多捐錢嘅人本身唔係好熟社運組織

好簡單講一句就係呢班人職業社運撚，每次嗌完就收工乜都爭取唔到。

佢地係仇視勇武派嘅人「有事唔好搵警察」最先唔係警察講，係左膠糾察用黎屌勇武派，佢地會影勇武派大頭，擋住佢地退路

唔好話我分化，左膠唔係和理非，左膠係敵人

一個post引左好多個5毛

借po thx

勇武要改變 否則就會輸

HOCC文化監暴帶頭出賣抗爭者同支持佢地既人
係咁多

基金信託人為陳日君樞機、吳靄儀、許寶強、何秀蘭、何韻詩
歡迎你用你信任嘅方式幫助義士

希望儘快公開相關資料
如果唔係 full support 義士打官司，只係幫一開頭嗰啲費用
我同我身邊嘅朋友都唔會再捐錢俾你地
係因為唔夠錢嘅話，可以作出呼籲，我相信好多人肯再捐

如果真係有人請個好貴嘅大狀呢啲特殊情況，請你哋到時再講返呢個情況出嚟
唔好舉個例子當解釋咗

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

我想問點樣捐？過數得唔得
邊到可以睇到戶口number

岩岩搵到 sorry

希望你地盡力做, 幫到有需要的人. 多謝你地.

冇真雙普選嘅話，死不罷休！

如果因為發夢受傷，醫療方面都可以支援到嗎？

612話係假消息
好快會出聲明澄清

[有圖] 612人道支援基金會澄清法律支援安排

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

我都會等 612 公佈
真係好擔心義士

代問:
有人話淨係包一次堂費 之後都唔支援
可唔可以澄清下？

44位義士 每人要自己面對既法律金額係數十萬 我地唔可以扔底佢地

呢班義士嘅事即係所有(真)香港人嘅事。我希望佢哋唔單止唔需要擔心錢嗰方面，而係要佢哋知道我哋全香港人會請最好嘅大狀去幫佢哋打官司。

基金可唔可以粗略估計(例如)要請資深大狀打大約要幾錢，咁大家知道依家基金唔夠錢咁做，等大家可以去捐錢？

屌那星，卓佳佳有份？
呢班仚家剷肯定唔會做好野

係612基金個facebook page開個post貼帳號資料cap圖就知呢個ac係真

push

8月5號齊罷工

G持

Push新post 612澄清已出

[有圖有聲明] 612人道支援基金表示會支援法律開支，直至案件完結

你唔叫團結香港基金公開盤數俾你睇？

請你地快d公開盤數，保證係法律上會全力幫助義士們。

香港人等緊你地既保證，然後個個shut up and take my money

支持，但可唔可以定時update進展，例如幾多人接受到援助、捐款夠唔夠。我相信如果有需要請更好律師，好多人願意課多D，但係完全唔知情況捐款會有保留。 唔需要真係公開盤數住，但係要講下援助大概情況。感激

＊＊更正＊＊
抱歉！想更正以下這一句：
「我們現時都會同民陣、星火等的法律支援合作。」
應更正為：
「現時，基金亦會與 獨立之義務律師團隊 保持溝通。」
造成誤會，敬請原諒。謝謝。

大家信唔過612搞手我理解，所以監察一定要
物資就話可以自己買去前線啫，律師費你點自己送俾現有同將來嘅義士，將籌到嘅錢夾埋係一個地方就變基金架啦。如果唔用612或者泛民渠道，大家要快啲集思廣益其他方法